[CaRry到咁柒點x得！] 巴塞隆拿球迷討論區 (295)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

Credit to 好想死

賽程：

First Team
Manager - 🇪🇸 Ernesto Valverde
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇫🇷 Jean-Clair Todibo
07 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
08 - 🇧🇷 Arthur Melo
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇧🇷 Rafael Alcântara do Nascimento "Rafinha"
13 - 🇳🇱 Jasper Cillessen
14 - 🇧🇷 Malcom Filipe Silva de Oliveira
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - ??????????
17 - 🇨🇴 Jeison Murillo
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇬🇭 Kevin-Prince Boateng
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇪🇸 Carles Aleñá
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇧🇪 Thomas Vermaelen
25 - ??????????

Barça B
Manager - 🇪🇸 Xavi García Pimienta
GK - 🇲🇪 Lazar Carević
GK - 🇪🇸 Jokin Ezkieta (Vice-Captain, 31)
GK - 🇪🇸 Iñaki Peña (30)
DF - 🇺🇾 Ronald Araújo
DF - 🇪🇸 Chumi
DF - 🇪🇸 Jorge Cuenca (33)
DF - 🇸🇳 Moussa Wagué
DF - 🇪🇸 Óscar Mingueza
DF - 🇪🇸 Marc Cucurella
DF - 🇪🇸 Guillem Jaime
DF - 🇪🇸 Juan Miranda (27)
DF - 🇪🇸 Mateu Morey (From Juvenil A)
MF - 🇪🇸 Oriol Busquets (3rd Captain, 35)
MF - 🇪🇸 Álex Collado (34)
MF - 🇬🇧 Marcus McGuane
MF - 🇪🇸 Monchu (4th Captain, 32)
MF - 🇪🇸 Riqui Puig (28)
MF - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
MF - 🇪🇸 Carles Pérez
MF - 🇪🇸 Kike Saveiro
MF - 🇨🇦 Ballou Tabla
MF - 🇪🇸 Alejandro Orellana (From Juvenil A)
FW - 🇪🇸 Rafa Mújica
FW - 🇪🇸 Abel Ruiz (29)
FW - 🇻🇪 Alejandro Marqués (From Juvenil A)

等sun po臨時搭棚區 / po頭修正區：

泡菜酒鬼非型男(右閘)
精華留言剪影區(持續更新)

唔夠搶口

留名

lm

痴撚線

問左幾個蛀名4bar9意見
佢地gchi唔反對
唯有用了

po名

Lm

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. @AGA
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b
20. 俄妹啤酒

Po頭

咁既戰積今年會唔會輪到朗拎世五

點都數唔到佢第五啵
意甲冇神射 得個意假冠軍

飛機杯都輸 得返個咁有挑戰嘅意假 可能世五都冇

下場聯賽就開盡turbo場場出擦數據啦

入到波唔會出局喇

de ligt, de jong 仲有機
可能荷甲+歐聯入4強
仲要關關難過關關過

得意甲冠軍, 無意盃, 歐聯八強出局

個人無意甲神射手, 歐聯神射

祖記成績上係退步左, 佢個人數據都大跌

其實仲差過上年美斯成績唔少

小白史尼達列貝利

仲講，上年咪俾左世一中場你囉

如果今晚熱刺搞掂曼城
最難搞應該利

所以我咪冇講佢

ok

點解你無時無刻都候到

佩仔會發功 搵人頂能死牙朗

其實想熱狗贏多d
我巴贏得輕鬆d

利大戰啲超頻mode 好驚頭10分鐘未訓醒果陣比人轟入左 尋晚都差啲

如果好似琴日頭5分鐘咁
比利456啦

琴晚開波嚇撚死 比人狂攻 好彩對面唔識射波
利今年好強勢

無傾哥反而聯賽贏波
睇下oppa點樣對曼城

覺得熱狗而家1:0 會食住個勢贏

擔心過唔過到利好過啦 係到擔心對面線

應該作客揾lucas偷雞
上場先hat trick完

因為我有follow poba

搶me1001
含能喇天才小釣手！！！！！

你回post回到咁慢點x得!

[CaRry到咁柒點x得！] 巴塞隆拿球迷討論區 (295)

下季再見喇朗迷

仆街copy錯！！！！！

回錯sor9?

[迷華黨蒲頭] 巴塞隆拿球迷討論區 (294)

#997 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
原來poba數數字都唔sick

未到5月6號咪能提

反cup小花個名

中坑好能搶口

Btw 連登兩大敵 朗迷同皇迷都收皮 唔搶口等幾時

而家唔串唔通似佢地咁出局先挪返咋沙咁肉酸咩

甘能搶口

搶口→出局→潛水→屌你老母華維迪

而家好想華狗default陣
因為我諗住睇埋對皇蘇

呢場應該default陣啦

最好拿拿林搞掂埋個西甲去
專心打利

有前就是任性

有無新聞講古仔琴日入波個慶祝動作係對邊個做？

反古黨

其實依家中間有時打少個都贏到 但長遠黎計jovic好重要 蘇9基本上攞唔到波

呢度無野多
最多就係郎迷,反古黨同反華黨

希望佢keep住有表現，bin9反古既屍
利申反古

佢琴日都無咩表現 都係現下位同美隊做下one two咁 拉走d人

仲有羅馬瞞傷人工黨

嘈交黨

小花=C朗

我去得嗰度 錢就預左洗架啦

公海見到，正

有冇影d獎杯相

普巴：？？？？？？？？？？？？

波圖今日反cup 幫醉右找數請吉野家

我波台第一反古

古天牢?

有冇人覺今年巴狗板凳深度好夠
不論前中後個個換出場完全係有實力有態
完全冇上年or之前ag dso換出場個種心情

so9 同左閘都無後備，點深法

多得robert 同 安狗

呢球過果幾下都痴線

我諗對面成隊應該都黑人問號緊

頭十分鐘其實有d危 唔該班撚樣4強時同我90分鐘專注

下面張相最下面幅報導

可唔可以翻譯下？
西文黎講我除左se queda之外我咩都唔翹

佢左邊撚兩件再比小明真係

puta

碎右？

普巴問號

中鋒本身正選都唔掂啦

數據合格，但watt是會跌的

未去stadium tour

係深咗好多 但後備始終未夠齊 防中左閳極缺人

維度當半隻防中啦

上年華dee被屌遲換人

華dee心諗：「屌你點換」

維度好勁, 琴晚一出場就殺到班獌死下死下

安迪提已經失去必然正選嘅位置

雖然成日屌華狗全季Default少輪換
但其實唯獨右閘2件上陣好撚平均

再睇返全隊上陣時間排名
佢2個都係貼住排
上年就羅拔圖踢多杯麵成千分鐘

2隻右閘有足夠休息狀態穩定變左拉少返右閘位後執屎
可以留返喺中場

Arthur同Lenglet又瞬間融入令隊波有返半個沙維同減輕UTT缺陣影響
講板凳深度夠其實都係維度一個夠壓場
只係正選既對辦過之前先好似好左

今季最佳收購vidal同arthur
幫到條中場好多
諗起下季有埋de jong就出水

佢好返時都隊波已經進入衝刺期
對正選中堅On Fire就暫時冇需要為左佢無啦啦放Lenglet返後備
佢真係想繼續踢既就趁依家訓練操返坉個人下季再爭過(冇比你地屌走既話)

最佳還最佳
但下季初你又要面對好現實既問題
中場位就得3個
你出得幾多個

一開始完全load唔到邊個安迪提
但靚叻今場表現到佢值得有正選

佢就收皮啦

下年中場點出
Arthur 教授 de Jong ?

我今日去第度行下
講一講返尋晚嘅事

我早一個鐘入去
張飛就喺香港嗰陣捕實官網買嘅
坐下層角球旗嗰邊

同行老表無連位坐 坐得前我幾行
我隔離係個陀地加泰佬 英文唔曉法文唔曉
但同我慶祝得好開心 可能因為我識唱會歌

一開波頭幾十秒就中楣嚇撚死
但達史特根開龍門球真係好快手
頭十幾分鐘好似都無射過波 但一站穩左就比我睇神蹟

我再講一次
三位一體就係上帝耶穌美斯
足球來講佢就係神一樣
ball control真係高人一等 近距離望佢啲假身真係次次都拎得開個位 比腳波又唔知點解會穿到
一入波全場Messi! Messi!
倒掛唔入嗰下都要拜佢

入第三球之後嗰段係咁撚狗氣氛又係好熱烈
另外古天奴表現都好好 Arthur又係轉幾個圈撚狗就全場鼓掌 係我老友蘇九比較渣

另外就係下半場有一下無事無幹全場歡呼
因為部大電視出左juventus 1-2 Ajax
隔離個阿叔就猛咁Ajax!

濕碎野就係嗰度賣啲小食好難食
個包乾又硬

同埋能夠睇到獌狗仆街真歡喜

拉影蔔

推返美斯上最前

180分鐘ar…

有冇多圖睇

試次我去巴塞差d俾人偷野
萬事小心

好葡萄下年要去見美斯

有得見好見啦
好快就無機會見佢踢波

要啊想睇美斯BB撚鳩賤種

有無人覺得van de beek其實都好正，成個後生版拉傑迪咁

琴日vidal有無影到同sanchez點慶祝

"I do not know if this is the best match of our lives but it went well," De Jong told RMC Sport. "In Madrid it was harder because we lost in the first leg.

個標題同美斯張相

Ctrl Alt De Ligt

我一陣去

ESPN 突發：據阿積士內部的消息人士透露，迪列治轉會巴塞的交易已經以€8,000萬歐元成交。

又諗起篇fake new

網上見到
唔好打丁住

For the first time in their history: Barça concede only 1 goal in the first 4 games of the Champions League knock-outs.

有得J好J
下場比埃及文明雞姦456

好撚貴
睇嚟要賣拉+utt

Barcelona are close to reaching an agreement to sign defender Matthijs de Ligt from Ajax, club sources have told ESPN FC.

Utt 傷左之後已經廢左好多 如果簽到de ligt 就一定係賣佢

你有冇用過Windows電腦

入到歐聯4強加踢祖皇出局
80m買到已經汁到

Ctrl Alt Delete

小妹用Apple Macbook AIR舊款都識😉

你唔識ctrl alt del點登入

其實希望拉留低 佢好忠心

用到十幾年就唔算貴

今年三冠 好黎好去

如果古仔四強打得好就可以留低 咁夏天淨係買delete 加一個廢鋒就得了

Samuel Umtiti has not been able to train with the team today because the pain in his knee has returned. [tv3]

Umtiti's season could be over. [as]

無出都傷

+2

無乜影相

喺電話嘅相就得呢兩張

第一張影得好靚

揾ajax 個教練黎教就好

做手術未
唔做就係咁重覆

佢下季都唔洗旨意爭正選

到底巴買唔買倒de ligt

今季佢好似冇乜踢過

希望買到啦

躝吧

點會

比我地班489屌到心都傷埋

UTT真係蟹能晒 人工又貴 又傷賣唔出

睇親都係叻仔同主席

賣唔出了
又養多件高薪文員

華美子都有d印象

做乜撚嘢呀又
世盃又唔見你unable to train

卡卡二世

真

我好記得佢好返出黎華dee比佢正選賀一賀佢之後又傷返

普巴條能樣成日藍天斬波 仲有無人吹奏佢

靚條毛
純粹放大搵到個美斯

我去左Girona

拿拿林放比祖啦

我蝦腸牙ching

Barça have already reached an agreement with Ajax regarding Matthijs de Ligt, and as his future seems to be in Barcelona, Barça need to agree with his agent, Mino Raiola. [Gianluca Di Marzio]

古天奴疑似鬧巴塞迷：X你！
【Now Sports/體育】菲臘比古天奴在周二歐聯轟入靚波，一吐今季於巴塞隆拿的烏氣，有指他建功後向自家球迷高呼「X你」。

自從菲臘比古天奴（Philippe Coutinho）在去年1月以1.40億歐元從利物浦加盟巴塞隆拿，一直未能踢回於英超的高水準表現，備受球迷批評。他於歐聯8強次回合對曼聯，終於踢出身價，更射入世界波，湊成3:0大勝。

古天奴慶祝這個入球時，面對自家巴塞球迷，用手指塞住耳朵，似乎暗示聽不到他們的批評聲音。西班牙傳媒《Diario Sport》更找來讀唇專家，指這名巴西國腳當時說出「Vai a tomar no cu」，是葡萄牙文的「X你」。

隊友防中布斯基斯對於古天奴的動作表示：「我看不到有任何不妥。他只是以憤怒、欲望去慶祝，在那些批評之後，這記入球對他十分重要，他根本是一名世界級球員。」

wow左未?

UTT 真係好仆街 暪傷之後高薪續約 手術又唔做 傷完又傷
本身之前仲對佢好大期望 碧基接班人 依家真係爛啦 有水魚肯接貨就好賣

希望今年拎到

迷UTT黨仲有咩好講

話左黑人信唔過架啦

J撚死

有無手畜睇鏝同利

利100%波
駛乜睇

睇下曼 唔知點解覺得哥有機會輸

笑能4,仲記得之前好耐之前我話戴斯拿2線料,有手足屌我唔識波

psg真係廢撚到
諗起隻25咁都肯去

曼城應該出事

我睇曼

強化版dso

輕鬆到

熱刺

哥狗玩完啦

Cls

今年係我利了

睇黎要對熱

On9 son係咪食左藥勁到仆街

買son頂so9都得

我話ajax

曼城d防守

今年4強真係估唔到

Nba？

cls打nba咩

兩邊NBA

我肯定dso勁過佢

屌你呢場波好睇到踢fifa既比數

屌
打乒乓波咩屌

好撚正 但我已經miss咗兩粒

一攻就有

手足

痴線波

我地過到痢就大機會了

走啦柒頭

3:2
cls

過到先算啦

咪撚on9好冇

哥狗

又係丁力

呢隊鏝

22 分鐘5 球

曼城好唔掂喎

丁力勁到

對攻真係好撚好睇

平時英超淨係泊大巴都幾悶

利咪又係頭20分鐘比波圖禁屌
淡友

燈到猁入波

引用淡友琴日講法 唔係入左波好危

打利了

哇屌買埋迪列治

done deal?

90%

ajax同意
但仲要同個肥佬經理人傾

點mark文尼
又快又勁

espn個記者話8千萬歐 ajax同意左
同個經理人講埋數就搞掂 可信性都幾高

8000萬 19歲 抵過vvd

鬥攻架姐

驚蘿白個位
條nigga快撚到

傷撚埋個niggar 熱

我搭火車返到巴塞隆拿
啱啱搵野食 望到間酒吧
睇睇場波個時間 20分鐘
鏝城熱狗
個比數
屌你老味 3-2？

可能出施美度鬥跑

雙方個龍學界水平
中龍就入

痴撚線足球

曼城冇費奴真係好好笑

丁力跟哥之後真係進步左好多 以前on99咁

10分鐘就2-2 la

Son勁撚到

唔知係咪睇慣巴d波 睇鏝覺得好悶 一射就入 又係咁斷波 又唔覺得特別勁
係熱太廢？

d人走位 迫搶係幾有系統ge
不過對疤都係機會 比美斯 影帝(狀態好)呢d擺脫佢第一浸迫搶之後就會有幾多空位

屌，不如成隊阿積士搬過黎

諗起fake news

son下場停賽
熱出到線都收皮

熱中場d人處理波好慢 成日妹下妹下
好似影帝狀態差個陣咁

如果熱刺出線對ajax
Ajax應該入到決賽

無son我老母都踢得贏

保送ajax

而家個場面鏝出線機會大d

Ajax出線條路
令我諗起十幾年前
阿仙奴十六強贏皇馬八強贏祖雲達斯
四強如果打熱刺就有啲打維拉利爾
決賽再打巴塞就

睇下呢下 佢第一浸反搶一搶唔到就好撚大機會
美斯加油啊

Gor9

個龍好廢 射正面又唔算高
係球速高d都入到

如果鏝城打阿積士都係兩個光頭佬之間嘅決戰
Ten hag喺哥狗時期係B隊領隊

所以疤又有達子又有施真係好幸福

迪布尼咁就3assist

鏝進攻嘅球員都平均地勁
如果今年金球獎比鏝，都唔知比邊個好

鏝呢20逼搶好撚顛

比丁力

美斯只要唔好好似上年羅馬個場柒得咁緊要 有國王杯 無歐聯都好 都好撚大機會
助攻入波第一 歐聯 聯賽神射 雙冠

489準備好俾猁sm未

今年係點都要比返美斯
雲迪克有頭三 史達寧有頭五

金球獎個評選對美斯好唔公平架
無歐聯就算有所有金靴+國內雙冠都無用
上季美斯都勁到仆街咪又係世五

蝦鳩熱刺20號條廢柴
次次Hold住個波幾秒唔傳就比人搶

因為羅馬上年太柒
你以為無用啦 呢年係所有數據碾壓

睇得多巴啲波
真係睇唔慣熱啲波

哇

wa

鏝今次收皮了
得返15分鐘，神仙都難救

Cls...

Laporte真心廢

好彩果陣買唔到,今季UMTITI都應該勁過佢

10 12都無拎歐聯都金球

又一場論...

呢場真係終極過山車

頂級球員唔講大賽唔通講平時對d廢隊咩,咁希古恩都係最佳中鋒之一了

猁狗雙冠王就仆街了

鏝如果出局 聯賽就會發力

好煩...係咪真係要驚到幾個鐘就燈一次

兩隊啲防守性感到

英超唔講亦控制唔到
歐聯自己郁手打摷佢地咪得

無豪門底蘊係差啲
呢15分鐘鏝心急係咁出錯
冷靜啲明明有好多機會

熱狗唔通有？

場波痴線

Sterling!

咁都唔清

越位

Diu var

真係

過山車

鏝d人自殺都似

場內鏝迷實灰到仆街

哥帥呢鋪真係非戰之罪

今場刺激到

公海一陣肯定好精彩

最on9係隊波一開頭自爆

btw琴晚我地係好彩+對面廢咁都死唔去

哥帥個樣 灰到...

當對面入1粒先之後咪又係比美斯sm

var 好精彩

回家吧哥帥

呢個真
美斯尋日咁嘅狀態
咩隊都打爆

輸壞左首回合 出d副選睇少人

鏝慶祝哂先吹返

我答你啦，熱狗緊係底蘊啦
但佢地傷兵滿營、呢幾季又低投入
對老闆唔洗交代，每贏一場都係賺咗
哥帥就唔同啦，連續3年入唔到四強
今季用咁多錢，聯賽仲要唔穩
如果英超都無埋哥帥仆街都唔掂

打猁狗 用68定杯麵好

原來打猁係先主後客

都係, 同埋我地作客係贏左, 返到主場畀人偷雞機會都少左

咁

同出咗局冇分別

羅馬慘劇

華狗今季個成績 又續左約
唔洗諗

慘過七喜

真心熱狗有咩底蘊
同埋我真係唔信呢回事

驚西咩 拎歐聯個年全部第一回合主場啦 所以呢
今年入到4強淘汰賽失得1球你地唔講? 美斯狀態 決心咁強又唔諗下
成日一味係到驚
無人話贏硬 但最起碼都係55波

吖 屌呀你改左

首回合兩日前仲要打西甲利記利雲特

鏝城個情況來講
佢哋個老細好明顯同巴黎唔同諗法啦
入唔到四強都無咩
佢哋如果做到本土三冠王一樣係英國史無前例

真係恥辱黎 又玩完又出局
更離譜琴日贏波個刻話開心埋呢兩個禮拜就好
學對面利物浦球迷話齋 捧隊波捧到咁撚自卑咪撚捧啦
個d就似翻個球迷 呢到呢d

成日講到一定輸比利真係好煩

其實好神奇佢地出歐聯又唔係輸比其他列強 係輸翻比同國球會

但佢地喺英超打同一班對手就掃曬

見到哥咁sad有d傷心
但見到連登d賤種鏝迷食屎好爽
乜撚野吉清 agger路 翻歸含撚啦

爽牙 哥狗回家未

不過歐聯呢味嘢
運氣佔一半
你有運
你踢得廢嘅 對面更廢
你後防穿窿 對面踢少個
不過今年有var好好多

點會
鏝今季洗左成60M買馬列斯
增強板凳就係為左歐聯（雖然增強唔到）
你同我講入唔到四強無咩

呢兩個真係賤種黎

agger路出十幾廿個搶口post
比人逐個bin 笑死

都話唔好用巴黎嗰種心態去看待鏝城佢地法國打橫行
而鏝長期發展 未入到四強咪再來囉
而且要入屋嘅 本土賽事打底對鏝一樣好重要
哥狗帥位一定好穩陣

同埋今時今日60M買馬列斯你覺得好多咩

我唔覺得鏝會怪佢
哥係佢地眼中=女神 佢地看台係直頭有首歌主場會唱歌頌佢
同埋英超球隊睇聯賽唔似得我地睇聯賽咁咁低賤
如果佢今年拎到聯賽應該無乜野

其實呢件野幾好笑

今年決賽點都唔好睇
無論 巴對 Ajax /熱狗
定係 利對 Ajax/熱狗
都無個種強強對撞嘅感覺

我覺得分分鐘係俾利拎埋
不過如果佢拎FA Cup都叫本土雙冠

嘻

最城全力英超=利狗全力英超
利狗再要分心全力歐聯
唔錯既結果啦

Ajax對疤嘅話
告蛇在天之靈一定好欣慰

唔撚關事啦
底咩藴
氣勢殺敵咩

對利好似好難贏 希望作客果時後防訓夠啦

屌你老母個年4連斬聯賽冠軍
今年？過到利狗就食硬咁濟
一隊強隊都搞唔掂巴狗咪撚再踢歐聯啦

好想贏歐聯

鏝都係

4強肯定有難度架喇
不過真係估唔到對面4強組合由鏝祖變阿熱

其實掉轉諗
猁狗對住巴塞一樣會驚美斯

鏝已經算易適應架啦

過唔到係唔出奇 利呢兩年都係有質素ge球隊
但班友講到出硬局 哭定喪咁真係好撚煩

如果入到決賽 對熱阿都食硬

其實鏝已經幾似疤 尤其2 2到4 2個陣
又係圍住黎攻 幾次前幾次巴反cup個踢法

最關鍵係對利

係 對利可以當決賽咁打

比d信心黎睇下啦大家 唔係驚比人binc呀嘛

過到利既話真係好大機會拎歐聯

今年沙拿已經廢左好多 好打過上年個隊利

我本人就好有信心 因為美斯今年決心好大下
我ge意思係我都唔係顛狗黎 唔係見到有人話難打 就會屌人煩
因為難打係事實 你講難打只係講事實 無問題
但個d乜輸硬無勝算等出局翻歸唔好睇算啦

利狗條防線得一個勁

agree

入利POST見到佢地好驚我地
呢度就我地好驚佢地

我幾期待呢個對決 vvd vs messi

big基 vs 沙拿

其實以前對過
些路迪對巴塞果陣
當然而家既VVD同果時既美斯都有好大分別

大家比d信心黎 雖然失望左三年 今年要威比人睇

堅決支持巴塞歐聯 西甲冠軍

呢條isis艾巴都過唔到啦

今屆歐聯個個階段都爆冷
十六強就鈀拜蝗出局
八強就鏝同蛆出局
四強再爆冷就

曼城真係慘 呢d絕殺波如果以前無var肯定當入
皇馬幾十球呢d波

爆克啦

三冠王！
十年三次三冠王

認同美斯決心呢part
甘伯盃之後佢已經話今年要拎返歐聯
而且明顯睇得出美斯歐聯特別落力
尋晚入第一球跳起身慶祝,都好耐無見過佢咁激動

阿古路早半秒縮後就無事 唉

4強應該唔會有爆冷
因為無論邊隊出線都好合理

含

客觀覺得對利55波
係驚就驚利個打法同我地隊啲老野跟唔上
巴需要開波十分鐘熱身但對利十分鐘可以輸兩粒
同埋驚出so9等於打少個
雖然要獌佢都有份拉下位咁
但呢個表現打利唔太夠

不過利如果要英超佢點都要出返勝利十一人
如果輪換一場可能已經無咗個英超
打到四五月 體力一定成為關鍵之一
最後 巴打英超球隊成績一直都唔錯

肯定係出蘇架wo
佢呢半季都有時有表現 同埋佢踢中間真係拉到空位比美斯
係踢佢個日狀態 我覺得佢會調整到 基本波唔好彈失就會有用

係
唔期待佢有神級表現
唔好太柒就得

不過今季有幾場重要比賽都係佢入靚波開咗紀錄先

今年唔係我地就係利記

哥狗淘汰賽真心無得救

哥帥好慘

主要係巴塞入局慢 一踢順就ok

美斯：我都証明到唔使靠沙維小白，點解舊老細你仲未得

咁樣仲死，早段可能已經俾高普d高壓禁到先失波
不過而家shitty專心聯賽，利記應該餘下聯賽都要出勝利11人對巴執唔執行到依套戰術過半場都成問題

哥狗抵啦
首回合留力啊拿

優勢咪利狗仲要全力爭聯賽

哥帥兩大問題
一：臨場調配
二：防守
過左咁多年都唔係點攪得掂，特別係一

不過首回合前係利狗主場打榜尾

獅子撲兔亦盡全力
家陣佢有無失分空間先

支持利記專心聯賽，棄歐保聯，英超冠軍，指日可待

你地係乜呀

如果過左利記 你地想對熱狗MMA定係阿記

ajax啦
雖然遲左3年
送派告魯夫

不過過到利先算啦

但熱狗對阿1st leg連oppa都出唔到
無傾無son點入波

首回合打傷荷甲仔幾件正選，次回合先炒一鑊甘

最後決賽是但一隊接近副選全出對巴/利

同意 鏝其實咁多年 都係今年先叫歐聯熱門 哥帥執咗3年 今年先算得上強隊 所以我諗其實高層都唔會點怪哥帥 唔同傳統勁旅 4強係基本

你諗下高普當年帶隊多記都歐聯大炒蝗
今季痢仲要重點補強，入keita同fabinho
加埋枝定海神針vvd, 前場埃及文明
半弱點真係得番對閘，唯有靠丹同美斯上身，壓住對家個閘唔俾痢玩疊瓦式就算成功架喇

利最癲係兩邊可以快速轉向拉散對面防線/令到對面球員失位追錯人

咁追錯人又無咁驚，巴守兩翼經驗豐富
平時跟開Bale C7
係b9 唔似法明奴咁爛打又好體力
撞正影帝開始老就多d機會甩波

屌

c7: 等我instagram媾你條女再頂撚死佢

年年歐聯就係睇巴迷喊驚咁認輸
入到十六強 屌要做十六郎了
入到八強 屌羅馬慘劇了
入到四強 屌出局了
入到決賽 亞軍停了

首回合主場出戰一定要㩒哂掣同保持clean sheet
好似上年八強戰利記主場先贏鏝3：0咁，就可以睇住嚟食

留錢買3件主場先

到時唔會出丹 應該出古

古：唉呀我唔想對舊東家

係囉，同樣戰術對羅馬都收皮
作客打好d仲好啦

mc 出局

打羅馬失咗作客入球

我已經當利係最後一關
決賽返班貝拿同魯營有咩分別

系

原來唔係班貝拿....

自膠,不過都當最後一關

皇馬個場叫班拿貝

打歐聯最好就場場打強隊,老實講抽埋d 里昂,曼聯is侮辱

羅馬仲要無快馬，淨係有萬般皆下品都頂撚死你

ajax當堂變正義之師

係啊 巴塞史上最柒一戰比人講到係常態咁

想做歐洲冠軍,但笠水想唔打歐洲最勁果幾隊是否痴人說夢

本身最理想係打完利,決賽打曼城,好似1415咁,殺盡所有聯賽冠軍

哥蛇回家啦

唔通下下都要好似對psg咁
作客輸4球之後番camp nou 6:1 絕殺？
做fans既啪成盒救心都唔得啦

我反而想快d睇到呢場大戰
根本係冠軍前哨戰

屌你老母而家同我我地利記打好失禮你地隊垃圾疤？

今年列強都自爆晒, 得翻 ajax 利記 熱狗呢d係到
咁都贏唔到真係認命啦

我仲係到諗班貝拿係邊到

決賽喺萬達大都會球場（馬體會主場）搞

埃及文明怒屌巴塞性感防線 殘疾人umtiti看台笑開懷

米屈
我話利系歐洲最勁果幾隊的

講還講你講乜野聯賽冠軍先

我好懷念佢教巴ge時光
但真係恨心講句
佢啲臨時調動真係好差
兩回合啲調動仲衰過華狗
唔知點解佢一打歐聯就變到咁無膽同保守
佢唔醫好哩樣野佢今世都唔會有歐聯

唔會醫好，放心
你睇下摩佬，成個老而不

利咪聯賽冠軍囉,你細蚊仔唔識就唔好學人9up,利稱霸英冠果陣你仲未投胎

睇路線圖好似先客後主wo…

5/1 camp nou
5/8 anfield

ok…
咁對巴塞可能仲好……

上年同利鬥攻第一回合比人炒三球

大家覺得睇live美斯最震撼係邊場
我覺得係贏拜仁3 0 都係四強先主後客

古一招真係可以射爆d on9英超龍

佢有兩樣一直改唔到
作客排鳩陣 衰左先番主場搏
調動差/慢 17年打摩納哥+今年竟然貯印花
sane十六強打史浩克咁勁今輪兩回合無啦啦雪人

話左反哥狗有理架啦

踢順嘅話我地咩隊都唔驚啦

其實華一樣作客衰保守
贏到曼唔多唔少只係因為曼廢

馬體祖記話你聽太保守只會出局
點知祖記8強自己犯返同樣既錯
熱刺同阿積士真係話左俾大家聽進攻係有回報(當然,呢兩隊本身有一定進攻實力)
而巴進攻實力唔駛懷疑
我希望華去到晏菲路都要進取

就算唔壓住都起碼放番丹博作客入球
你睇下熱尋晚踢得幾撚放

Drake又勝一仗

好在著巴舊衫可以解除魔咒

唔怪得嗰季食7喜

對利狗

so9返到晏飛路古返到晏飛路既心情
應該係一個天一個地

疤作客猁 古天奴用古一招入猁狗波鏟草就好睇

so9應該個個拍手 古比人噓
跟住佢用前日個動作慶祝

vvd會幫高daddy一腳踢撚死個4259

so9 anfield入波都係無利記球員慶祝
無分別

So9係利記名宿，贏輸都有球迷歡迎佢

認真
可唔可以歐聯前個兩場全副選，輸哂都無所謂
過到利我地好大機會冠軍
真係要當決賽踢
比你提早奪冠但4強出局無意思

正路就而家打後兩場聯賽勝利11人 最多丹古多d調整
利前個場主場利雲特就輪換

主場贏到利
作客可以睇定食
但我依家擔心既係影帝個位 佢一無態成條中場就玩撚完

啱，最理想係伊巴and/or華倫幫手搞掂馬會，我地贏埋嚟緊兩場奪冠，利雲特開始副選上陣，專心歐聯

影今季勁左成季 有接近全勤
係對獌先失水準 我信佢調整到

真係唔想再見到對獌果頭10分鐘
真係食幾多救心都唔夠

西甲國王呢啲都袋左一半落袋

國內雙冠，歐洲金靴，歐聯金靴

粒金球有啦掛

贏到利就落硬冠

對熱刺或者阿積士都易過借火

最後華倫贏馬體，而我地贏曬黎緊2場西甲，咁就24號搞掂

進攻球員無人會夠佢爭
但利如果贏撚曬vvd有機

唔好忘記美斯個標凖特別高，審美疲勞

唔會再係咁 上年fifa已經比人笑足成年

睇d page
vvd今季英超歐聯1次都無比人成功扭過
好期待

守能死美斯

咁能癲

期待又害怕

咁癲？
美斯要會會佢了

要數既真係太多太多
對阿記4粒 a米反cup 曼城hat trick 11年曼聯
超級杯對西維爾 上年對車仔 季尾絕殺蝗
今季就對華西戴帽個場

仲未數國家隊外圍賽hat trick 帶亞軍停入世界盃
4:3 巴西個場

你數個d我全部有睇
但個d賽前疤都係被睇高一線/全盛時期 季尾絕殺蝗但只係聯賽同埋主導權仲係蝗手上
唯獨拜仁呢場 疤要重返榮耀同報7up+世界杯仇 拜個陣都仲keep到水準
激戰足70分鐘美斯個下真係完全屈個人能力 正撚到
入第77球 超越埋魯爾反cup c朗做歐聯史上同當屆神射

呢場我同女友在現場正位

歐聯飲7喜
好撚深刻

仲記得嗰陣半場都仲好緊
巴攻唔入，梅拿同利雲miss big chances
一路諗緊希望1:0就算
點知之後美斯接連爆seed
最後嗰球傳畀尼馬跑單刀嗰陣全場嗌neymar
好撚滾動

1415南美杯亞軍 咪又係金球
唔好一年當常態好無 同成日提住羅馬一樣

我就唔撚信佢個陣係上個月友誼賽個陣
亞古路呢兩年國家隊都開埋竅同埋今季好撚fit

利個打法同全盛拜差唔多

大家對美斯要求高到天花板
對三冠+靚數據都未必穩攞到金球
攞埋南美盃先叫十拿九穩

差一班波啦 拜個陣容豪華咁多

歐冠拎到100%美斯
因為參加南美杯個d都今季都無可能拎到

有球達仔將粒波係門線撲返出黎，差少少失

2r+gomez>>>>>埃及文明
仲有muller 馬天尼c lamn alaba

巴都廢過當年嘅殘陣 仲係都難打架啦

廢唔過

而家呢到都有人跟大6叫歐冠

等丹出黎玩下佢la

疤無可能廢過當時
當時教練cancer美斯傷

sor鳩上得大陸睇球網多賭波

打錯 係廢唔過
認真 打猁一定要出丹 有個cls快馬佢地一定唔敢逼得咁癲

次回合黎 已經坐定粒6了 個陣總比分已經5 1 拜仁要入5球

我呢排同個fd睇 佢另一個fd係咁講任意球 打飛機 好能un耳

其實唔洗太驚利 皇屌打利 巴屌打皇 不過格食格

認同啦
一定要由利記兩閘落手，博佢地防守經驗少。 仲可以令佢地唔敢壓上黎幫mane salah助拳

要靠美斯搞到vvd變保定永不翻生了

華狗定華哥就睇呢鋪了

華dee今年3冠既話輕鬆超越哥狗啦

我驚佢作客收牙花出av打三防中炸

冇可能超越到哥狗係巴塞嘅地位

Jovic同法蘭克福簽左4年

中場應該arthur vidal 影帝
古一定要sub, 俾佢妹妹下再俾前隊友睇通哂路數就變10打11

前晚嗰場

屌你係現場姐

真係唔關事
15年三冠王嗰下 就算佢美洲盃暈撚左無踢 嗰年金球都係佢嘅

你問下啲老坑都係叫歐冠盃架咋唔通佢地又大陸落來

隊波一回塘 哥狗走都走唔能切啦

中場緊係唔會古天奴

華狗擺係左翼嫁嘛

咁告魯夫夠走啦，咪又係做巴塞教父

咁就gg啦
arnold好氣好力爆撚死古

用告魯夫黎同哥狗比 咪撚侮辱告魯夫啦

真係勁得好離譜
頭段比魚拉突孤注一擲搶攻 站穩左陣腳之後第一腳射波就咁撚靚
第二腳就有啲負碌
上半場最尾落左邊撚狗又係好強

不過上場留意到華狗有段swap左牙圖同拿傑迪個位
前鋒線嗰幾個換位就常見

真 佢小組出局返去鄉下訓住拎都拎到

過廿年後咪又係對哥狗打J
神化舊人是常識吧

哥狗2億傳控防線

訓撚醒未啊地位超越哥帥

過埋今季,你地條反華之路將會崎嶇到行唔到

希望係咁

Ho ball

快啲鞭打我哋

哥狗係巴塞既地位 = 山神係巴塞既地位

大雄之前買嗰班靈童收晒皮 家陣再買過都上得返神台了

Goal of the Week大家會揀美斯第一球定古一招？

美
古

古嗰球射又靚組織又靚

美斯審美疲勞

近期得閒,以後一見到有post講C朗就入去叫佢做小花

買妖人係咁架啦,搏到就贏,搏唔到就67
你睇阿仙奴隻根度斯

Cls 哥狗都要反
得罪講 哥狗留落黎個套 佢走左幾年都擺脫唔到仲要食佢老本

家陣係食緊美斯老本 邊忽食哥狗

嗰場第一球衰對面左閘想反擊推大力咗俾丹狗偷到 丹狗同美斯咁夾 緊係第一時間搵美斯啦
紐亞俾人入咗都屌哂鬼

踢法都算係嘅

古天奴嗰球咪又係美斯後半場斬出去比艾巴
親眼睇個波真係準到無人有
好似帶住艾巴走落去咁

三位一體真係

好老實好難唔踢契弟波
美斯真係太撚強大

哥帥點解可以咁有信心主場0失球

戥今年曼城唔抵 隊波今季成晒型 但因為8強作客留力冇攻 再加主場自爆出局 踢得好啲佢線應該唔難入決賽

巴塞對上兩次歐聯主場輸比英超球隊
07利物浦
76利物浦

之前16/17開季前啲杯仔定熱身賽 巴作客都輸4粒 記得美斯都有出到

應該係歐戰主場先啱
因為76年係歐洲足協杯

76唔係champions league / European cup
係足協盃四強來

係 但係缺點都好致命

幾號踢4強首回合？

有乜嘢致命缺點

美斯無態就rip???

開季前啲盃仔咪即係熱身賽
嗰啲波邊作得準

五月一好似係
到時我就喺日本 無得睇了多數

但佢主場其實真係好撚強

所以依家個進攻戰術
1. 前面三個收縮，迫對方收縮，騰出空間，打佢兩邊
2. 如果對方唔收縮，就我地打兩翼拉邊同時防線上前，迫對方3個後衛對我地3個前鋒，個戰術完全建基於我地前鋒質素，所以夏天鋒線一定要買人

咁樣梗加唔放得猛禽
中鋒都要全能，市場上有咩人

著褲佬funson確認

其家咩叫三位一體

叫dh著返條褲先啦

周圍去

要睇實睇到嘅，最多咪開漫遊睇

足球上帝真跡

美斯教教宗: deerhunter

同小白踢

Ole gave Rashford a piece of paper with instructions on how to change the game. Rashford then threw the paper after reading it and ter Stegen, being so bored in thag match, just picked it up and started reading it.

值得去

見親寫紙仔
都只會諗起垃圾.gif

見到美斯我而家真係信有上帝存在

呢段嘢好笑

屌俾班朗迷見到又cap圖鞭

Suarez without Messi: 36 goals
Suarez with Messi: 59 goals
Neymar without Messi: 20 goals
Neymar with Messi: 40 goals

Benzema with Ronaldo: 5 goals
Benzema without Ronaldo: 18 goals(and counting)
Dybala with Ronaldo: 5 goals
Dybala without Ronaldo: 22 goals

隨便cap
你有無見過美斯喺你眼前踢波先
唔係阿根廷來香港後備出來求求其其入兩粒
係打歐聯射撚死迪基亞喎

Atlético Madrid full-back Filipe Luis has rejected an offer from Borussia Dortmund because he is waiting for an offer from Barça. [bild via sport]
唔用cucu就免簽佢啦

Barça have never beaten Liverpool at Camp Nou

❌1976, 0-1
⛔️2001, 0-0
⛔️2002, 0-0
❌2007, 1-2

屌 唔怪得曼城輸

唔記得邊年被美斯撚狗之後就信左教，依家週不時吹奏美斯

Cucu係未來

之前夠未喺old toilet贏過啦
咁柒多年前

活奇蹟

所以我係咁諗dybala係ok唔係無道理
多謝樓上

麻煩決賽揾熱/阿是但一位集郵就大滿貫

After scoring a hattrick earlier this season, Messi didn't know that it was his 50th hattrick. His reaction when he was told that..

So humble and down to earth ❤️❤️

Via
@OTRO

有無ching整條gif嚟笑下

D人仲話美斯係小花要成隊圍住佢黎踢先勁

我等咗呢日好耐啦
大大力打我啦
打落我塊面度啦！！

巴塞七月去神戶

記得條友踢美斯搞到拎紅

踢完帶返久保建英同其他日本仔去魯營

四強時間confirmed,睇完第二日要番工

點都睇架啦
話晒咁耐無入過四強

仲唸住可以撞正5月1日

亞洲之旅 幾時有得買飛

D飛貴過係魯營睇

07輸仲好記得
懷斯比拿美高爾夫球慶祝

de ligt幾時done deal
最後一塊拼圖

贏緊嘅波 無興趣睇

Valverde has performed very well for Barça despite the Roma loss. Guardiola not reaching UCL final since leaving Barça doesn't make him a fraud. Messi is the GOAT despite not winning any World Cup.

=> Judge people based on long term patterns, not 2 or 3 particular events.

Sadio Mané: "Play against Barcelona in the semi-final? Wow. To be honest, I think to play against Barcelona is very, very difficult, but it's our dream. Every single player wants to play in this kind of game in their lives."

"Barcelona are one of the best teams in Europe but we're going to try to play our game and try to beat them."

請繼續bin我屍吧

希望nigga手下留情

我寧願比華狗BIN我好過吹奏完出事

華狗唔吹奏得

有屁影響咩
繼續屌default啦

岩 請繼續比迷華黨屌柒我

好想去睇

快d買啦， 呢d世界級中堅何遇不可求

啱啱喺聖家堂走
見到間Barça store有啲展覽

有高文 告魯夫 kubala波衫

大家搵唔搵到華狗呢

華蛇好耀眼

達子見到迪基亞失誤冇慶祝第二球

佢個樣易認到
後生個樣已經咁老積

自己之前都唔少

右下個方形頭

又真是一能樣

魯營inauguration張海報

63年比利來訪

某一年嘅歐戰八強都係對獌狗

想買返Pedro波衫有無邊間好介紹

銀河唯一想走 簽返來做plan B

ter Stegen on De Gea’s mistake: ”I didn’t celebrate that much the second goal, to be honest. He’s my colleague, and this can happen to everyone. I told him after the game that we are all humans, this could happen to me as well.”

佢隔咁鳩遠都睇到係甩手入

我個位咪同佢差不多遠 都望到啦

你喺看台，佢平面望過去喎

達以前都好多牛油手

我最低嗰層架啦

有同理心 好人

呢d即場反應 冇經大腦係真心好人

巴塞或以古天奴作收購拉舒福特籌碼 】

據 Mundo Deportivo 報導，西甲班霸或以古天奴或巴西翼鋒馬爾甘作為交易一部分，以收購曼聯前鋒拉舒福特。

拉舒福特今季為曼聯於英超上陣28次，交出10入球及6助攻。福仔目前與球會合約將到下年季尾，而巴塞亦一直對呢位英格蘭前鋒表示興趣。

拉舒福特+40M換古天奴

原來利狗已經8連勝，連續17場不敗

要martial ok?

兩個都唔想要喎大佬

呀鹿係魯營射左幾多篤精

我都無喺嗰度
我都唔知得唔得閒去stadium tour
屋企人啲行程好難捉摸
想走甩自己行

應該晚晚祈禱拜緊美斯神

對利撚有啲腳震
人地前場逼搶好癲
一失波就比人瘋狂推上去中出
有啲格食格feel

我寧願要古

碧基撚爆mane啦

除左上2場既影帝之外
今年條後防穩到仆街啵

要打過先知

迪基亞牛油手

下
今年條後防穩？
上年穩過今年好多下話

其實係今年中場防守穩左

係控好左 多得arthur
舊年442條中場成日失控 禁區頂比對家瘋狂sm
今年少左好多

個話題真係好撚環保
每年都拎番出黎講

已經block柒左 連邊個開post都唔知
你比條link先見到個post 完全block=正確做法

算啦牙郎出局
班垃圾郎迷無野打j
唯有拎番出黎講

啲全職朗迷同反美激到嘔血都仲要爬出嚟開po，原諒佢地吧

呢下我好開心㗎

你睇吓今年歐聯失咗幾多球

呢條痴線佬
你連撚佢都費事

北京電視機個話題應該可以再戰10年

上年係後防自爆完 達仔多神救
今年成班都穩左好多

明顯上年穩好多啦

人地入左4強 點會搞呢d 仲要有機會決賽對手

之前多仔咪人板

主席今年穩咗就真

令力好能穩 上兩場49k d燒味完全冇用

你睇下今年同上年西甲失左幾多球

同埋就算零失球都唔代表後防穩
可以係因為對面把握力垃圾or達屎

不過主席今年係好穩

穩還穩但係最緊要快啲入局 上場頭10分鐘慘不忍睹

猁中後場其實麻麻
疤只要唔好急慢慢打
唔覺得會惡打

lenglet 同PK兩件今季真係勁啦 又比人踢 又比人打到頭破血流都拯救到巴塞 PK係其他人柒緊嗰時仲有關鍵入波救世

最緊要控制到節奏

原來蘇亞雷斯今季歐聯仲未入波

我只係睇左琴晚果場
佢都俾左好多機會波圖起腳
係波圖無把握力

新巴迷報到想講問有咩要注意

請迷華

小妹唔鍾意

佢lead緊兩球
睇定黎食都得啦

好做唔做做489

想痴冠

可以去做鈀9

想痴冠緊是做利迷子啦

True，唔少big chances

連輸3場 太柒
同埋唔太鍾意影子

得一件勁lo

泥馬.jpg

唔好痴太埋個D走數狗

Thx清好勇猛屌柒賤種

No player has blocked more shots than Lenglet (9) in the Champions League this season

上位了utt可以走了

獌班人個個都又高又大隻
唔講以為打nba

其實佢香港果場求求其其都兩粒仲要有埋助攻其實都好癲

點可以用香港lv同佢比
香港一線嘅出到世界點都係唔入流
但係美斯講緊嘅係就算面對世界一線嘅都撚狗咁撚

勇佢老母猛咩 真人笠水狗嚟

公海又大戰
講到口都臭都仲未loop完

Btw唔好再讚主席啦
不能讚呀

呢啲嘢不嬲都無日無之㗎啦 大家都係為啖氣

鳩比你真係做多左啦
乜撚冠軍都未拎就post講北京電視機真係等俾人圍插
仲要你個post圖又無GIF又無得一大段文字

而家歐聯決賽都未入,抽下等餵王咪算
呢個時候...做多左

算啦仲講乜北京電視機
已經成左刻板印象點講都反轉唔到

其實係,而且事實果場次回合我地係有得益
只係慘在首回合無人記得

意假廢撚到

根本到今日仲提北京電視機既好多都唔係軌
大部份都係反疤同賤種蝗

真正嘅廢係好似安76呢啲
輸左都廢事抽佢水

我可以證實

對皇蘇出左名單未
想睇多次美斯

呢場應該有美帝ga la

算啦 我地用實力收佢地皮

留意到土鹿大和解

你咪又係

佢冇否認過

啲on9係咁 自己撐果隊垃圾輸俾巴就永遠話人黑

唔知messi 仲可以top fit幾多年

如果可以keep多兩年，生涯總入波應該會係歷史前5
，拍得住/過埋 比利同羅馬里奧
應該過硬轟炸機同Puskás

唔知有咩好爭，messi係數據上的確係爭緊史上最top

CR7我唔知佢可以踢到幾時，離開左真馬的確係少左好多波入。不過佢體能好，如果可以keep住踢多五年，最後成就應該同messi差不多

Barça are finalizing a deal for Matthijs de Ligt. The club are in regular contact with his agent, Mino Raiola. [beIN SPORTS USA]

可以除得褲？

無官宣唔j住
廢事冷親碌鳩

係, 上次有手足改埋圖 我信左
比班FD子笑足我幾日

咁我靜一輪先

Seven or eight Manchester City players are set to request to leave the club this summer. Individuals include Gabriel Jesus and Leroy Sané.

[@JLSanchez78 via @elchiringuitotv]

耶穌今季是咪好廢

事實來

又提返09年做乜事實上第二回合係有得益，你要講就講點解從來冇人講第一回合，認真判嘅話巴一早贏咗第一回合，連波力克都紅埋根本唔會出現第二回合追球證個單嘢。

仲有啲人好撚鍾意拎國米嚟講，都on 9 大米越位入波唔講，影帝真係俾人打到喎其實係做戲做得誇張但犯規係事實

留意到清都叫好多春同走好多數

出面啲人痴咗線 一入4強又開始地球聯合軍

唔知呢個時侯走去引戰做乜仲要錯哂重點抽下tapin 朗用返朗迷啲回力標咪好，又要主動講。無咁好心機去公海駁

反利點都多過反巴呱。
英超好多都反利啦

我覺得
Messi 同 Zidane 呢類技術優雅型球員
如果私生活檢點，操練認真嘅話
打到三十四，三十五都應該仲有貨賣
反而我自己係跌晒眼鏡
C Ronaldo 呢啲好靠奔走，加速，變速，頻密步頻嘅球員
去到佢呢個年紀都仲未大傷，兼且體能狀態都仲係好好
不過我覺得身體始終有其極限
我諗隨時呢一兩年可能都會有明顯嘅下滑

朗啲紀律其實都真係佩服
我記得細個睇波啲人話30歲都已經要走去二級聯賽，而家美31 朗35都仲係世一二

呢句真
反利真係多到痴線

希望哥狗爭氣啲贏返聯賽，唔好俾利有機會

最緊要我地自己爭氣，利拎唔拎到英超我反而冇乜感覺

朗冇35呀 33啫
不過而家啲科技醫療
真係將成班運動員生涯延長哂

其實利都比咗幾個勁人巴
冇乜特別要反嘅感覺

都要球員紀律好既

捻返起今季利黑哨黑的好
搞到要出返勝利十一人爭雙冠
如果唔黑嘅話就保前四博歐聯

好撚興奮呀我

唔係不嬲係班英奴互反咩
狗咬狗

你仆街啦！邊個funson嚟

牙朗我預佢再多兩年應該都無問題
之後都37，真係唔知佢仲行唔行到落去
按依家情況睇，如果留係祖狗多年，佢最後會係同轟炸機差不多生涯記錄咁退役
但牙朗應該可以穩陣做到史上第二多國家隊入球，而且未來十年應該都無人過到

Messi反而比牙朗更大機會出現大傷
唔考慮大傷的話，Messi 9成係巴塞踢到退役
一年30球呢個水準可以賣多一兩年，之後應該會跌

不過就算一年得翻十幾球，同普通球員比其實仲係可以接受，呢個狀態估計唔到會持續幾耐先真正退休
咁樣推算，生涯記錄最後應該同比利/羅馬里奧差不多
國家隊總入球，唔自己退隊的話，應該有個史上頭十，再想上就真係要自己爭氣，𡯁其係今年美洲盃

Messi都睇左差不多十年，我覺得佢真係毒撚格，咁既格做隊長都屌唔掂隊波，第日應該無咩可能做到個好既領隊屌得掂班細佬。 以佢對足球既理解其實係有能力去做一個好領隊，可惜性格累事。
不過佢毒還毒，我覺得佢心中係有一團火。起碼會努力撐到2022，到時候再世盃失意多次，就唔知仲有無貨賣了。

屌我錯，比上面個35 fake 左，牙朗兩年後都未到37

sorry 記錯

頂，原來賓斯馬今季三線入波多過曬阿蘇同C朗

laporte同舊年utt比邊個柒啲

琴晚柏度幾勁
1入球1助攻1球搞到人地擺老烏

回晒塘啦
廢幾場先勁一場

以翼黎計32歲係咁上下

6冠各項有入波既柏度

鏝都星散 耶穌幾啱用 辛尼係勁 但又係左腳仔

beIN sport信得過呱

其實買埋jovic deligt 左閘未傳 實力夠爭多幾年歐聯 希望高層唔好玩野 美斯係得返呢幾年

呢件麻麻喎

古天奴撚左成個轉會

Jovic 冇啦
一係留 一係過賤種

耶穌聯賽無得出，難怪佢想走
事實上佢真係未取代到阿古路
俾著係巴塞發生肯定屌default屌到爛屎忽

桑尼就真係唔知點解成日都唔出，算係經常有表現

高層唔科水姐 一開始講到好近 兩個打包都係一個古天奴姐

科水 但佢經理人想抬價 巴唔鐘意
同埋有咬佢覺得唔夠時間出

jovic好似話續左約？
可能真係想做法蘭克福legend呢

約已簽，唔使諗
jovic咁諗其實抵讚，慢慢打上去

Frankfurt 唔買點賣返出去本身借架炸

黎緊歐聯前有3場西甲
應該起碼一場會大規模輪換
照計係歐聯前一場

睇定啲好 可能一季球王

好過黎到巴先1 season wonder

小明一傷就含撚
無人防沙拿

利對閘加埋二十個助攻

其實蘇踢成咁 你有料既好快有時間上 好似阿花咁

肯定全力贏左呢兩場聯賽先算啦
傷唔傷無得講，就算正常訓練都可以傷
只能夠check住體能唔好透支就算

唔知橙汁有無得出下上場打3中堅都唔出佢

小明封沙拿應該無問題
當年Robben 都對過, 有晒經驗, 沙拿最多只係弱化版洛賓

驚文尼

好記得最尾嗰季佢後備入黎
明明可以自己射都入撚硬
但佢就揀交比嗰期入波唔多既咬
咬入左佢仲超開心

mvp 真係勁撚到

佢攻>守
68又唔夠快

柏度最後係超級杯入個球好激動

我覺得呢個case 快重要過守
68慢到連tackle既機會都唔會有

呢季文尼>沙短啦
諗下點mark條nigga好過

沙短唔係沙基利咩

兩個差唔撚多矮

用封皇馬仔果招封呢啲快馬la

利迷叫沙拿做埃及狗

今季唔係改左名做水貨咩

好似話試cucu

市面上好似真係冇咩出色左閘又肯來巴

小明仲打到兩季嘅 就睇下coco上唔上到位啦

FILIPE LUIS

唔要老野呀屌

免簽打下西甲國王盃後備is ok

呢啲新聞都係煲下水
蛆一出局夠話牙朗想走啦

唔要老野 究竟想要乜 大雄買d靈童又嫌廢 後生又勁既同你打小明 so9後備真係彩你都on9

買牙朗

想要多個美斯

買C朗個仔

免簽打兩季都抵晒啦

小明仲跑得幾多年
So9就一早應該打後備
根本呢隊巴前中後都要準備重建

搵到有人走位及衝撞能力都勁過so9先再講咩so9一早應該打後備

問題唔係小明同SO9可以打到幾多年
係呢幾年邊個肯入黎做佢地後備後生又勁既點會肯黎坐
個個到王子入黎影相咩

咪就係
有料既梗係想正選
但而家邊個前鋒/右路勁得黎又肯做後備
有so9/美斯 6成功力都去左其他大會啦

琴日聽法蘭克福覺得祖域都幾普通，反而列比治仲勁

點解你地覺得蘇9仲可以坐穩正選 其實有料既好快踢佢去後備啦 淨講走位同射門表演好 助攻配合就要慢慢夾

蘇9根本長期都唔見影 佢攞波如果唔近禁區威脅好細

近幾年都冇咩好勁既中鋒 閘位新星
特別係中鋒
Jovic 個堆都唔係傳統9號位

依家好鐘意阿積士泰迪，背身分波finish都有

巴唔洗傳統9 只要識小組插入 根本唔洗要一個大隻開路既中鋒

Tadic年紀都唔細

好老下啦而件 佢打蝗個場係好屈機

基沙文岩唔岩用

1988年 都就來31

實啱
但佢係28歲老將老過Tadic的

咁不如放古丹入去

其實如果下年真係買de ligt 我覺得主席真係可以分擔下中鋒位 腳下功夫唔差 又有header

古丹都冇中鋒嘅走位觀念
佢地都唔係打開嗰個位

咪玩

佢地唔慣中間走位

Molamola

睇四強Biggay 派笑彈

咁似p圖嘅

張相望落做乜怪怪地咁

p架

玩撚完了

係omarmomani cap過來

巴而家第一件做既事應該係要勒令球員禁止同Drake 影相

嚇撚死

Juventus' interest in Umtiti has decreased because of the state of the Frenchman's knee. Umtiti has problems with his knee since last summer and has preferred conservative treatment despite the fact that Barça recommended him to undergo surgery. [calciomercato via md]

又養文員

做手術啦仆街

根本就無隊會買傷追人 蟹能晒啦件黑柴

咁why not cucu先？

打fifa咩

傷追人

最理想就係美斯打返假9
左右翼放快馬

仲難
幾年前同你係咁爆或番中場攞波間唔間毒毒傳要好多體力
間唔間用下還好，變default驚佢又嘔

美隊又拎r連嘅POTW了

Tadic好似30了

基沙文後生d wor

隻nigga有傷又唔撚講走去踢世界盃
而家仆街啦 手術又唔做
又續左份肥約

原來傷懂追我 不必去躲
人地係世界盃冠軍主力

美斯打假9都得 咁買基士文咪得囉

屌 班黑人養唔熟架

買耶穌同so9輪換有冇得諗

耶穌彩你都有味

又racist

美斯呢幾年撚係毒撚格，不知幾有隊長威嚴，仲有唔係個個隊長都會屌隊友，沙維小白拿姆個個都係沉默的領袖，相反有個出名鍾意屌隊友嘅，係邊間球會都唔係隊長

慣啦 黑奴

D風向真係轉得快到
上個禮拜仲吹奏緊牙朗
今個禮拜已經轉撚晒吹奏小花

傳jovic去賤種

所以話同公海認真真係哂鳩氣

4' - Poch is a bottler.
7' - Pep is a fraud.
10' - Pep is a fraud.
11' - Poch is a bottler.
21' - Poch is a bottler.
59' - Poch is a bottler.
73' - Pep is a fraud.
94' - Poch is a bottler, no fucking way "Pep is a fraud"
This is how people who judge everything based on results watch football.

是但啦

過去對面坐都冇所謂

呢場波睇到我

依頭同法蘭克福續完約又賤種？

有冇人話我知dybala做緊咩

玩樓上巴打話齋 有表演 好快有正選打啦

mark緊C朗

無球走位

都唔知呀朗想點

佢應該想叫c7 做one two
c7 繼續原地插花

明明回塘仲唔係佢最老

認真 大巴係後面個下 一個12過頭佢落底出得啦

我朗in possession=做乜都嘥鳩氣

美斯=球霸唔傳波
牙郎=teamwork

佢係到等as上黎overlap根本係拖慢進攻

佢落底出波好過 就係都要個閘去出

ching真係怨婦來

羅拔圖對文尼

守到文尼一棟都冇

我信得醉右

點解班猁狗咁自大 頭先mon左陣po
話冇左美斯我地什麼也不是

蘿白個位肯定瘋狂轟炸

坦白講 無左美斯 都真係無左大半攻擊力

上季就係無左美斯就仆街，今季好返啲

丹古so 應該唔夠對面鋒線勁
打利真係要睇中場 特別影帝受壓送唔送到個波上去

事實

事實就係 我地有美斯呢個球王
一個隨時可以改變賽果既人

in case 有態

次次俾佢抖返1個禮拜出黎都特別勁

以而家既鋒線 so9再冇以前咁有侵略性
丹仔啱傷好 狀態仲要搵返
古仔狀態飄忽 根本係靠美斯支撐住進攻

上年既情況更慘 今年中場多返控制力先輕鬆啲

feel到哨牙變翻打皇馬mode

上季嘅巴柒到場場靠反擊

美斯傷嗰排so9好勁喎 同埋古無美斯都生好多

到時biggay就證明邊個先係世一中堅

都唔知朗想點
第一下現左位又唔傳, 推左一推又無端端cup 一下, 叫自己人點現位幫

最慘又唔可以拉遠啲畀佢isolation / 直接衝入禁區, 因為明知佢過唔到又傳唔到

過埋黎啦diu

其實講真上年唔係利撚個龍門垃圾到咁，同蝗都係55波

仲有isis比拉莫斯啪斷手tim
從來都唔覺得蝗三連冠個期有乜撚野特別勁
終極-6+關鍵波黑哨

馬體個兩次好慘

沙維：de ligt是巴塞最後一塊拼圖
沙維：阿積士在禁錮de ligt
美斯：de ligt已想好怎樣在魯營慶祝他入球了
歷史學家權威學者deerhunter👴：de ligt的袓先是加泰羅尼亞人
de jong：de ligt之前已向我透露想加盟巴塞
施尼臣 : de ligt告訴我他在睡覺時也穿著巴塞的球衣
沙維警告阿積士：你們還有半年時間尋找de ligt的替補
碧基說de ligt的心一早已在巴塞隆拿，促阿積士放人
拉傑迪表示de ligt更嚮往在巴塞隆拿生活
中轉英：我已急不及待與de ligt合作
布斯基斯：de ligt的夢想是代表巴塞羅拿出賽
蘇亞雷斯：de ligt只想加盟巴塞踢球
達史特根：de ligt向我說他找不到理由向巴塞說不！
恩尼思達：阿積士強行留住de ligt是殘忍的
佩奧爾警告阿積士：de ligt是屬於巴塞隆拿
佐迪艾巴認為de ligt無可能繼續停留在低水平聯賽比賽
烏迪迪坦言，不怕de ligt來到後位置受動搖

聯賽廢巴少少 但歐聯穩定過巴多多聲 巴歐聯作客果種廢唔講得少

而佢地都缺少左個可以隨時改變戰果既人

Karius

但疤塞打鍠根本贏多輸少

就算佢無態 就咁棟喺度 其他人上力都夠

仆街，個陣抽籤以為呢邊正d，可以避到鏝，點知原來係對熱

對利出古定nigga好

夏天會唔會買delete?

對到先算

以猁打猁

唔好玩, 靠其他死得

反而諗緊戰術上應該點調整去對痢

高橋陽一：我已想好大空翼與de ligt一起踢球的情境了

最重要呢句冇撚左

關我鳩事

本身係借 依家買斷咗姐
唔買斷點賣

卡膠真係球壇笑匠黎

jovic 都志不在巴 之前已經拒絕左巴塞 唔洗諗了

一場柒兩次已經好難 佢一場柒3次

其實仲有無咁多錢包埋de ligt
佢都唔平架喎，仲要依家咁撚紅

sold utt

Ajax 100% win 啦下話

原來今個星期包辦POTW同GOTW

死球霸迫害完西瓜恩又想迫害大巴拿

留意到公海又多幾個電視機po 無啦啦樹敵

算啦，大家手足有怪莫怪

係人都知件貨有損壞
仲買唔買

一句講晒想要richarlison定maxi gomez?

前者冇non-eu位
後者唔見有能力代蘇九

我睇球王片都覺得佢哋好普通但好似已經冇更合適嘅人選

比人逼走

有冇手足去

聽講啲飛仲貴過去魯營

講真，不如趁低吸納戴巴拿，賣波衫都賺

好少少嘅有jesus rashford
但真係冇一個夠班

真係寧願去加泰睇
啲人都落力啲踢

16強首回合就23-25號

呢鋪真係要賣了

R聯咪出佢咪得

一定前者。

btw,其實講中鋒，我幾睇好賀芬咸祖連頓。

預感大家最後會發現用返so9會仲好

係
但同屌佢廢冇衝突

成日都見training 係咁練傳中 但比賽又極少用

安帥中血癌

唔撚係呀

未有新聞喎

希望係假啦

Sad News: Former barcelona player and coach Luis Enrique is suffering from Blood Cancer.

#GetWellSoonBoss
#mt

安蛇

仆街好驚又好似維記咁

想睇古蘇倒戈入波

哥蛇贏3冠=禿頭
安蛇贏3冠=血癌
華蛇贏3冠=？

vvd贏撚到3冠咩
btw希望用碎油條命換安蛇一生平安

原來今日同時係安蛇教巴既最後一場r連

魔咒黎

教巴壓力好大，個個教完都成頭白髮

安狗雖然你重用av dso #24 棄巴查子Samper基馬度
但三冠個年真係好尾機
早日康復

下個POST祝賀安蛇

祝福

冇心架 安蛇唔好有事啊

耶穌

反安4全家

[GetWellSoonBoss] 巴塞隆拿球迷討論區 (296)

sun po 2 kai

連個天都為安蛇喊

能

吧

天

才